有冇人覺得女仔紮丸子頭好靚？

覺

此post 已完

雙丸子

more

咪又係睇樣

有冇嬲仔紮丸子頭，好型

秒

鬼妹呢個頭好正

睾丸頭

覺
但唔知點解自己紮會紮到一舊屎咁

呢D光頭都靚啦

有隻係大D既都唔錯

呢嚿嘢興咗有冇超過一千年

唔覺
幾靚女放舊屎係頭都唔靚

反而日系啲頭髮造型好簡單都靚

原理一樣

靚女放舊屎係頭都係靚，
唔靚嘅請埋神剪kim整都係柒

唉